Dauer: 45 Minuten

## Komische Zauberformel

Sie erhalten eine zweispaltige Tabelle, deren linke Spalte Integer-Werte und deren rechte Spalte Character-Werte beinhaltet.
Die Integer-Werte stehen für eine verschlüsselte Position in einem String. Die Character-Werte sind die Zeichen, aus denen dieser String zusammengesetzt werden soll.
Jede Tabellenzeile beinhaltet also ein Schlüssel-Wert-Paar aus verschlüsselter Position (Schlüssel) und Zeichen (Wert).

Um die verschlüsselten Positionen zu entschlüsseln, muss zuerst jeweils der Integer mit dem ASCII-Wert des zugehörigen Characters addiert werden. Dann müssen diese Werte noch aufsteigend sortiert werden. Die Position der Werte in der sortierten Reihenfolge bestimmt dann die endgültige Position im String.

Beispiel:

linke Spalte | rechte Spalte
-------------|--------------
42           |p
7            |k

ASCII-Wert von p => 112

Position von p => 42 + 112 = 154

ASCII-Wert von k => 107

Position von k = 7 + 107 = 114

aufsteigend sortiert: 114, 154

Daraus ergibt sich folgender String: "kp"

Bitte finden Sie zu vorgegebener Tabelle den korrekten String nach den oben genannten Regeln.

Hinweis zur Aufgabe:
- Die Semantik des Strings ergibt keinen Sinn.